漏左部電腦係112巴士

岩岩夜晚10點半至11點 係112巴士 寶熙苑落車，發現漏左個電腦袋係112巴士上層尾2行，去到蘇屋總站搵就搵唔到，可能架車總站後開走左。個電腦袋入面有部dell i7 7000 notebook and mouse
入面d data好重要
如果汁到交比蘇屋總站或whatsapp 我 66890992 厚酬 多謝

冇

竟然冇捉個汁字

幫樓主推一推

幫推

公c 電腦

推

仲有係vs喺

btw推